如果台式飲品店繼續開

條街啲女遲早變曬超級肥婆

仔都係

成班肥婆係到排隊買

班港女爭住飲黎豐胸

脂肪比整體增長

豐左落其他地方
除了胸

好高糖高脂
點解台妹可以飲到咁正

我問過,佢地放假就會行山,真係會全民運動,佢地話風氣黎

越飲越大波呀
識唔識架你

到底台式飲品會唔會有沒落嘅一日？